[敦倫打脾]有無巴打中場休息緊？

分享下戰況ok?

敦倫bridge is falling down

屌完女朋友 陣間去屌sp